美國左膠真係我見過最撚噁心既群體

屌你老母
你話班歐豬 歐左都會因為人權問題屌下中國
美國左膠永遠無視中國人權問題
一牽涉到中國問題就扮唔知唔理

佢地眼中得黑人 女權 貧富差距
得呢三樣野 其他一概不理

正宗偽君子 帶住虛偽面具
其實都係利慾熏心
想搶資源 想要特權 想翻身做主人

人權 自由 平等 博愛
對佢地黎講只係口號同武器

agger

駁唔到

睇chaz就知

左癌自己歧視人、搶掠、殺人就得

liberal 左條撚

Agger

荷里活班撚樣簡直係模範